想問Smt/3hk 4.5G full speed 無限

有咩正plan

Plan

放wifi ok?